## Teste de Deploy

### Para inciar a aplicação:  
``
npm start
``

#### Para rodar testes unitários e verificar cobertura de código:  
``
npm test
``


#### Endpoint do Hello World:  
###### Método ``GET``
``
localhost:3000/helloWorld
``   

